哈哈哈哈，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

明年今日？

你個名⋯⋯

哈你老姆太郎